\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{c}{\PYZsh{} Los flags del compilador}
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{=} \PYZhy{}std\PY{o}{=}c11 \PYZhy{}m64 \PYZhy{}Wall \PYZhy{}Wsign\PYZhy{}compare \PYZhy{}Werror \PYZhy{}Os \PYZhy{}I\PY{k}{\PYZdl{}(}INCLUDE\PYZus{}DIR\PY{k}{)}
\PY{c}{\PYZsh{} Sin esto no podemos hacer call trace }
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{+=} \PYZhy{}fno\PYZhy{}omit\PYZhy{}frame\PYZhy{}pointer
\PY{c}{\PYZsh{} Omite la sección .eh\PYZus{}frames del ABI de x86\PYZus{}64 para hacer stack unwinding.}
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{+=} \PYZhy{}fno\PYZhy{}asynchronous\PYZhy{}unwind\PYZhy{}tables
\PY{c}{\PYZsh{} No tenemos protección, el stack es super volatil}
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{+=} \PYZhy{}fno\PYZhy{}stack\PYZhy{}protector
\PY{c}{\PYZsh{} No compilamos contra la libc ni nada, somos un kernel}
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{+=} \PYZhy{}ffreestanding
\PY{c}{\PYZsh{} No asumir que la red zone es safe por las interrupciones}
\PY{n+nv}{CFLAGS} \PY{o}{+=} \PYZhy{}mno\PYZhy{}red\PYZhy{}zone
\end{Verbatim}
